覺唔覺叫雞應該逐秒收費

本身都玩唔到咁耐
逐秒收費 當50蚊一秒
都係500蚊落樓 幾抵玩

乜你唔覺得咁樣扮假膠好尷尬咩

尷你老母閪尬咩

樓主$100就落到樓
洗咩帶5舊水？

5蚊夠你落樓啦

呃...蝦蝦蝦？

都要畀人賺

識樓主本人 真膠嚟

唔記得轉ac？

嗯

咁我咪唔撚洗叫雞 下下幾億咁俾

所以你戴dom係戴埋春袋

感覺淨咗時間 蝕咗